大家見過幾多份政府工？

同一post 只當見一次

我見過6個部門

記錯 9個部門至岩

Send好多都冇回音

4
碌左入去一年了

1
1 take pass

咩位先

十幾個...唔記得...
4年幾前入職...

申請過N份,無回音,有面試得3份,上年先成功入職

最後做咩？

4

Same